傳真社:觀塘安利選區點票時，發現一張來自港島區已蓋印選票

【區選】觀塘安利選區迦密梁省德學校票站(J1001)點票時，發現一張來自東區翡翠選區(C14)的已蓋印選票。
安利選區兩名參選人引述票站主任解釋是「印刷錯誤」，不過票站主任同時透露，撇除該「港島票」，選票存根數目與收回的選票數目相符。傳真社就此向選舉事務處查詢，至截稿時未有回覆。

港島區選票都得 咁condom都得啦

得一張印錯?

1. 當日有冇監獄票
2. 有既話混入之前有冇望望

主任：屌，印左果啲係畀廢老隊果啲嫁，你地醒少少啦

擺撚明溝錯監獄票
混入之前望望就真係唔得，因為睇到人地投咩

冇可能印錯，當人on9架咩

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

即係每個票站內晨早準備好一 d 選票
不過道具部唔小心露出馬腳
唔係點會畀你選
中共嘅選舉係要選前肯定知到結果

似係解監獄票解錯地方多
不過都無好野架喇

出哂術都輸

屌那媽有Template又會印撚錯
你逐張Print 架仆街

push

831

cls

有冇人可以解答我d舞弊監票主任先可以入獄？
廉署，我知係紙老虎

有聲

唔使望投咩...係咁2望一望張相
我果個站個票站主任都係咁.

其實如果撈監獄票唔係會好清楚LIST出黎撈左幾多張咩?

新聞有講 發現時監獄票未到

推，冇人坐監就只會縱容選舉舞弊

個箱投之前已經入咗票

然後奶支派就會攪大佢話有人出術要重選